[香港其實好靚好獨特］法新社攝影師高空影香港屋苑 ！大家認得邊幾個？

做文宣一流
外國人好中意睇依啲

Link入面仲有好多

Push

唔靚
好dystopia

下

同意

完全唔靚
好迫
好地獄feel

密集恐懼症見到呢啲會諗起蓮蓬圖...

我覺得構圖靚

十係龍珠島
十二係大澳
估架咋

算啦
九龍寨城真係好出名
外國人真係好鍾意
不過咪又要拆

頭兩幅完全好似有對眼
big brother is watching you

日本人尤其中意

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

push

(重開)香港社會運動需要轉型

匯景花園
勵德邨
港灣豪庭
安泰邨
順緻苑
利東邨
東涌(堆私人樓?)
唔知(梅窩？)
愉景灣(?)
龍珠島
華富邨
大澳

認得咁多

我一個都認唔到

咁勵德邨超易認喎

agger迫到死

香港式嘅美